好擔心周庭被捕後要搜身

唔好呀

搜硬
仲要些牙
仲要一路屌佢臭雞
這就是香港警察

molamola

黑警 後庭
趷起個屎忽
(照做 趷起個屎忽)
(拉鏈聲)
(呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~)

唔好搞我周庭BB個西部

周庭好似係A0